光榮飲食：不論黃藍 願吳猛達先生安息

連死左都帶比我地歡樂 真係死得好

我覺得佢個post冇問題

Btw RIP

達叔，祝你來生再做中國（国）人。

光榮：不論黃藍 批鬥龍門